連臍帶女嬰 寒冬下被棄兒童之家門外

慈雲山沙田坳道120號播道兒童之家，凌晨5時許，一名女嬰被人棄置在兒童之家門口。有晨運客途經見女嬰大哭，上前查看揭發，通知兒童之家職員及報警，救護員趕至現場，將女嬰送往伊利沙伯醫院檢驗。女嬰當時被一件白色衣服包裹着，放在一個尼龍膠袋內，沒有表面傷痕，仍身纏臍帶，相信剛出生不久。

警方其後發圖呼籲，急欲會晤一名於今日在黃大仙被遺棄女嬰的親人，呼籲女嬰親人或有資料提供的市民，盡快與任何一間警署聯絡，或致電3661 1632或3661 6039與黃大仙警區人員聯絡。

中出爽完唔使負責咩

屌 以為中國

發圖 發訊息 發視頻
蝗語成功入侵了

查實原本叫乜? 上載圖片?

蘋果日報

在網上公布都得啦

識接生咁撚勁